Vango便利店平時好少見有人入去，究竟點賺錢

呢間大陸式便利店都無乜人幫襯，都唔知開黎做乜，唔覺得佢有錢賺

繼續抵制

D人西口西面

間唔中夾糖

大陸_心糖都敢食

做PT收銀既中國少婦

OK都多新移民阿姐

仲以為係日本

華潤集團旗下

ok都係

見開係多新移民地區都執

人地華潤集團大把錢慢慢Meet~
真係吹佢唔漲

樓下有一間開左5年, 行過都唔想入去

德圖橡皮糖